====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Et si , tout simplement , c ' était une occasion , face aux temps incertains , de promouvoir une souplesse plus grande des usages et du nomadisme des îlots et des pièces habitées ?
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

